[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

呢個係咩節日嚟？
香港的和平紀念日（Remembrance Day）原是紀念第一次世界大戰結束的紀念日，後來擴展至悼念香港保衛戰中的捐軀者及在第二次世界大戰中的罹難者。

有咩好紀念？
香港保衛戰中有過千加拿大軍、印藉英軍同埋華藉英兵因為保護香港而犧牲咗自己條命。最慘嘅係人哋加拿大年年都係舉行好多活動悼念呢班英靈，但喺香港，呢段歷史就鮮為人知。

比較出名嘅事蹟有羅遜准將同奧士本烈士嘅英勇犧牲
以肉身抵抗日軍

有咩可以做？
今日一齊出席紀念儀式著有領衫（樸素就Okay)
左邊心口戴Poppy（虞美人花）
默默地為護港先烈致敬
個人認為舉旗都不了
長遠行動：認識香港本土歷史 特別係香港保衞戰
有乜理由人哋過嚟保護我哋
我哋咩都唔知 唔做 唔感恩
仲要人哋加拿大人紀念返呢件事？！

咩係Poppy?
虞美人花（Papaver rhoeas），在1920年後，歐洲用來紀念在戰爭中過世的士兵的花朵。源自於1920年，因為《在法蘭德斯戰場》（In Flanders Fields）這首詩中，提及在第一次世界大戰戰場上的虞美人花，美國軍團（American Legion）因此以虞美人花來紀念在第一次世界大戰中過世的美國軍人。英國、加拿大、澳大利亞與紐西蘭的退伍軍人，也採納這個習俗。

點戴Poppy?
扣喺左邊心口，塊葉指向11點方向（紀念一戰喺11月11日11點結束）

延伸閱讀：
［持續更新］今日係香港保衛戰爆發第七十七年紀念日

希望今日見到大家

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

自推十連（1/10）

自推十連（2/10）

自推十連（3/10）

自推十連（4/10）

自推十連（5/10）

自推十連（6/10）

自推十連（7/10）

自推十連（8/10）

自推十連（9/10）

自推十連（10/10）

I love Hong Kong

屌 認真post冇人理

push

推

推番起個傳統

2/10

認識香港歷史

3/10

真 冇理由人哋幫我哋
但我哋新一代冇人知

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

舊時嘅香港真係靚好多

10/10

推推推

英國都有一模一樣嘅碑
明明係一個同英聯邦connect嘅機會
但冇乜人知

好灰

Tui

聽朝1045中環和平紀念碑, 1200民記上城市論壇

謝推
灰到核爆中
驚去到冇人

必去！夠曬和理非

lll

lp

再自推一次灰到燼

幫推
依幾日帶poppy, 條街冇人帶

返咗咁多日學都見唔到
本土歷史冇人知

一早洗走哂

最可恥嘅係
竟然調返轉係加拿大紀念呢件事

推

Lest we forget
永誌不忘

唔可以畀呢段歷史消失

唔好灰

真心想本土歷史多啲人知

邊到買到/整到？

幫你推

我之前上badge story買， 全金屬超靚
自制都好易， 有巴擰開過post

冇poppy都可以照出 到時可以捐款買紙poppy
就算賣曬都應該會有熱心人派自製poppy

Push

港島有旗賣呀

自推

多謝P圖照推

Lest we forget

終極自推

陣間去 黑衫黑褲得唔得我無有領衫

當然可以揾下有冇朋友賣旗
中環附近應該有。有心

起身啦

去完開花

去維園幫民記都得
和理勇武任君選擇

幫推

去緊

到時見

返完夜岩岩放工，頂唔住10點9啦一陣鞠個躬就走

推推

唔緊要有心
儀式次要 認識同尊重歷史最重要

搭緊巴士過海 咁多個站
都係見到一位巴打有戴poppy
對唔住 我唔叻做宣傳

轉頭見

見到紀念碑上面寫住 英魂不朽 浩氣長存 就有d眼濕濕

有興趣可以睇下羅遜准將 同 奧士本烈士嘅事蹟

撞

推
支持有目標活動

搭緊車

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

推下

和理非，起身啦

10:30見

10:30和平紀念碑見

終於上到熱門 希望大家繼續幫手
出席就更好

呢個係好好嘅機會同英聯盟connect
又有意義 又安全
快啲起身 快啲過嚟中環

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

*邦

Sigh

連登完全冇咗件事咁

到未呀
唔好遅到
好柒

完左可以過城市論壇支持民記呀

過海中

好想多啲年輕人認識本土歷史

pushhhhh

PUSH!

過緊海

緊黎 緊黎
人已經到 中環

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

差你一個！
Ps屌你老母支那旗

現場開始未，行緊黎

未

大家點應付支那國歌嗰part

係啲狗隻會擺白花圈

推~